有咩抄散/PT 介紹

就完sem好得閒同時又冇錢
有冇啲時薪50up嘅工介紹下
想翻會展嗰啲但唔知今年有冇
同埋會展嗰啲工係邊到揾的
BTW都係零售同餐飲嗰啲㗎喇

推

個會展乜柒都冇
仲part乜鳩

男定女

字都寫錯 不如讀多陣書先

邊個字？
翻 返 ？
呢個我以前上登都睇慣咗

男

有冇黃店介紹

女仔都要送外賣
你仲想會展工

ubereat有冇興趣?
拎黎攝時間
可以tg我齊齊收介紹費

不如你望下你個title先

*炒 typo